幾年沒搭地鐵, 一搭就比人跟蹤

頭先六點幾, 我一係九龍塘站下車, 就有幾百人跟住我下

3/10

10/10🤙🏻🤙🏻🤙🏻

0分
冇是咁的

從圖書館中破壞公物是你？

ching 去邊，有 wxxk 了？

圖書館

防不勝防

為何喝過那咖哩杯無故失蹤了?